2小鎮搶先開出總統票 川普暫領先拜登6票 16比10

美國今天（11/3）舉行總統大選投票，由於時差關係，選舉結果最快可能要到台灣時間明日（11/4）下午才會出爐。位於新罕布夏州的兩座小鎮今年不畏疫情，照常在當地時間午夜過後（台灣時間3日下午1時）便進行投票，其中一座選民僅5人的小鎮搶下頭香，成為第一個開出總統選票的投票站。雖然該座小鎮開票的5票全投給了拜登，但隨後川普便贏得另一座小鎮的多數選票，目前川普在兩小鎮的得票數為16，領先拜登的10票。

13:20
另一座新罕布夏州北方小鎮米爾斯菲（Millsfield）緊跟著開出21張合格選票，川普獲得16票，拜登獲得5票。

5人鎮(全鎮智障)

Trump:我已勝選

可能一家人 住一個鎮

我登必勝

成家人都係智障

唔怪得投拜登 全家日日近親相姦

近親繁殖

佢地支持亂倫

拜登輸贏都應該去謝票

biden2020

得5個投票人嘅地方都可以叫小鎮?
可能劏房都多人過佢地

侵爺

5個應有認知障礙

有post office(zipcode)已經會當一個城咁睇